whatsapp斷咗？

send唔到訊息啊

加1

係

做乜鳩啊whatsapp